（統計）你地有幾多人入酒店房前會敲門？

就快出發去旅行，我自己會敲但係好唔情願咁敲 覺得一路敲一路覺得自己好On9，好矛盾但又真係唔想奶野，你地會唔會敲？

打死都敲
敲嗰個都On9

推

冇敲過

連登仔會話你迷信

敲下 怕入錯門

仲會補多句打搞哂

從來都無敲，唔好咁on9 la, 文明d

想知無敲啲人有無奶過野？

番咁多間酒店工都冇咁做過

直接去d猛既地方去練功捉鬼，包你賺到kaka笑